阿里雲盤公測了

唔用google了

跟公安分享你的私藏AV

人人都係陳冠希

2014年的掃黃打非·淨網2014期間，很多使用者發現自己網路硬碟中的一些影片被替換成「8秒百度雲淨網行動公告」（俗稱「8秒教育片」），被替換的影片大部分是涉黃影片，也包含其他類型的影片。不少使用者抱怨百度網路硬碟未盡保護使用者上傳資料隱私的責任。